[台灣廢老]台女低血糖險昏 車上飲食遭罵 司機霸氣請「正義撚」落車

台北1名女子因為低血糖在車上吃東西，引起1名男子上前糾正，並不斷大聲怒罵女子，巴士司機上前幫忙解釋，但男子依然不肯罷休，與司機發生爭執，最後被司機直接請下車。這段影片也被post上網，被網友稱讚很霸氣。